一人一個 普通情侶唔應該討論既話題

我先 未來
因為比唔到咩承諾 活在當下

Ex

人工

愛情觀

情侶就應該咩都討論

唔應該談情說愛

同過幾多個人扑嘢

幾時買樓
結婚去邊間五星級酒店擺(之前冇肺炎果陣)

結婚之後點樣

錢

如果係打算有將來既話其實冇野唔討論得

呢個真

結婚

因為唔係個個拍拖都想結婚

發夢既夢境

過去

對方唔想講就唔好追問

討論弱智連登仔

係咪淡咗